最後一個係感情台開既post

死心啦 佢已經唔愛你 可能已經溝緊新仔
唔好再比希望自己 一絲都唔好有
永遠唔會一齊番 接受啦
過埋今晚就move on

我愛你

之後聽日係講故台post？

冷屍吉路啦

Sorry

分咗幾日已經見到佢換咗女神相做icon
都啱嘅，搵人照顧佢囉，我唔都唔想同個書又唔讀，工又唔撚返嘅人一世

巴打

如果唔係我，佢繼續訓床位啦

條女唔識珍惜你